[風向已轉]今日去左藍絲區西環食飯

因為外父生日，所以今晚去左藍絲區西環食飯。
本來都預左會聽到好多對呢場運動好難聽既說話，
點知我發現有大部份人由三個月前屌示威者，變左做屌林鄭，屌警察。

以下係部份我記得既說話：

1. 屌你個林鄭企咁硬做乜，做下樣整個委員會，再係咁意拎幾個警察祭旗咪算囉。

2. 林鄭都on撚鳩，你企咁硬，d 大人點會妥協，大人都妥協唔到班細路點會收手。

3. 果日落下街之嘛，d 警察竟然連我都鬧埋一份，炒左佢就啱啦。

仲有有時行過其他枱既食客都聽到少少話d 警察亂咁放催淚彈，好多時屋企都聞到，係度屌警察。

證明藍絲係一種好撚自私既生物，
而家佢地睇得出今次既運動唔似2014年果時咁，清完個場就算，而係每星期無止境咁進行。最終藍到盡就變淺黃。

無錯我地不斷損兵折將，但只要堅持落去，
政府一定會屈服的。

震撼教育，勝過千言萬語